====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Skolkovo comme à Doha , j ' « invente » les vallons , j ' amplifie les reliefs , je viabilise les crêtes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

